講乜野思考目標？ 根本近月每一個行動都係對政府的動搖

近月行動每一次都係因為上一次種落黎的因果
D人只係簡純咁以牙還牙 以眼還眼
一落入咩討論對準政權到
就同左膠2014年一樣叫群眾圍內討論到2046
最後乜都得唔到咁慢慢散水
再慢慢俾政府拖長拉人清算
上一次的因怨一斷 以後就冇仇報
近月事端一路滾落去 要諗點解決民怨果個唔係你
而係政府
所以講乜野五大訴求 叫人思考 集中討論 舉手投票
哂鳩氣
根本所有野連政府同普遍市民都知
係源自於政治
你點解要幫政府諗埋下台階？